廢青的自白

對唔住，
22歲嘅我，打算想喺呢度結束。

我唔係勇武，
我無上過場，
我都唔係冷氣軍師，
我只係一個口部行動派小黃巴。

有一日，我喺灣仔放工，行去金鐘，
第一次睇到tg，
第一次睇到豬咀嘅你地。
我喺地鐵站見到好多人買飛，
但係我身上只有100蚊紙，
我咁都幫唔到你地。
我覺得對唔住你地和勇。

近排睇得太多新聞，
成日覺得自己太過份，
連少少嘅支援都比唔到。

對唔住，
我無面目面對未來，
我唔係想割𥱊，
只係因為我無面目喺煲底再見你地。
因為我只係一個死不足惜嘅人。
因為我唔值得用一個勝利者嘅姿態，
面對你地。

如果可以嘅，我想永遠地休息一下。

我感恩香港仲有你地挺身捍衛自己嘅地方。

願榮光歸香港。

只要你唔做藍絲 就係真。香港人！

如果你唔陪埋我地行到落最尾先只係對唔住我地
唔好睇唔開 每人出一分力係可以有好大影響